原來cctai班小朋友唔知朱閪伯格有幾咁親共

你地改甴近平 我跟機叫人朱克伯曱
都係食返個字 點知班傻仔唔知仲走黎屌我 講乜撚野抗爭 敵我不分既傻鳩
都係波台好 好似一家人咁

佢都真係幾親中下 不過又好正常 睇錢行頭

純粹拉
你隻警犬post

我依家先知環保大道駿X街有差館
定你以為呢度係差館？

CCTVB打手想扮波台狗?

@現代奴隸制

睇清楚啦 你班cctai傻閪成日唔撚做fc

你咁樣好似拉唔到

拉
fced

CCtai都係親中

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

中國收左佢皮而家反共啦

拉上熱門

CCTVB打手都可以同時係波台狗

豬閪居然唔係鬼
明明而家連Solomon都係鬼

如果齋睇tvb都可以有五毛袋大把人衝住做啦 醒下啦陷家剷

一直紮根波台冇入過cctai

波台是我家cctai不了，太小學雞，班人都唔知讀完書未

戴蛆兒

駁唔到就話你警犬
小學雞到